名校secret 死性不改

一來名校secret 恢復出post

二來你老尾又刪留言 呢啲一言堂啲page真係要推到消失

連登仔同名校secret嘅第二次戰爭即將開始

連登咪又係一樣
吞完高登 吞名校secret...仲要利用高登名義

推

4月1日個班巴打呢

Pish

冇人理?

here

真係屌佢老母
班人面皮成寸厚
明明俾人督穿咗係有補習社係後面營運
都夠膽再爛出嚟搵食
走啦名校secret，鵝唔想搞大件事

其實咩事，之前無留意

屌你老母追post啦 話撚咗唔撚係我哋吞secrets 佢哋自己on9用高登個名關我哋撚事咩
高登嗰陣林早洩佢自己柒 停咗plus仔先轉會咋嘛屌 有咩取唔取代邊個啫

屌佢哋老母 一個月多啲又死返出嚟 最燥嘅係點解重可以有兩萬幾日like 班友個腦係唔係裝屎㗎

起我底

連登仔
仲唔嘈佢老母收皮摺PAGE

屌佢老味真係咁撚厚臉皮
學足曬啲無恥公關手段
過一過冷河就復辟

收皮啦狗校

啲留言真係

pish

暫時都係屌

狗改不了食屎

fb ig又出post就證明呀寶係冇得休息嘅，一曰不倒就屌佢屌到天腳底

名校secret正式復活

班中學雞全部都係垃圾

冇人理㗎喇..

個post提唔提之前4月1號嘅事好

大家諗住幾時再攻擊名校secret
決定好先開post

佢又出新post

提

而家

唔好咁快 我諗6月1日好啲

支持，越快越好
耐咗就冇人記得

拖咁耐佢正式翻生攻嚟有難度

係

5月20號啦

竟然又出番黎

漏咗個s

而家有好多個post 樓主可以同上次開post嘅巴打夾一夾

仲細咩
成日拎住手機禁

集結連登力量 向名校secrets開戰 後續行動更新以及事件完整整合（8）

其實今晚就最好

仲未肯收皮
如果今次諗住再集合咁多位巴打既力推到佢收皮
上次既方法可能已經唔work

Push

其實就最好整合曬成件事佢然後指出呢個secrets嘅惡行，再講明話佢本身話過無限期停止，到而家件事過咗一個月佢就想講過唔算數想玩返生，為民除害所以我哋再攻過，然後最後就tag返學生secrets同埋新名校secrets。

太快了 我覺得聽晚ok

越耐反而越難召集兵力，佢今日新開個post已經少咗人屌。

留名，唔可以比佢繼續荼毒新一代，咁多位鍵盤戰士唔係鍵盤都唔敢用呀

搞到佢收皮

Comment完互like

入去推爆佢

輕輕一推推推推

又嚟 屌佢老母

其實憑咩覺得可以推到個30k like既page收皮？

其實佢之前都收咗皮一次

識少少中文文筆都知啲post，係同一兩個人寫啦，扮撚晒唔同學生寫，呢啲網害人的，早點收檔對香港好，全力支持

啱啊

第二次連登名校secret大戰

咪打多佢哋一次囉

抄登狗

垃圾濫權頁到底幾時可以折埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到比中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理慨處事手法）慨訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原崗位意思加入自己個人睇法
三嚟會塊同自己意見唔同慨人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即塊
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑渠哋系咪真系名校生禮貌啲回覆查詢？渠會叫你「死開啦」「不嬲都系咁」
上面想講嘅嘢係
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息慨流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要慨系有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知渠哋會篩選意見同留言
甚至喺後到加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而加就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為後慨意見00
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走慨人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生慨意見同民意
絕對係好危險慨事情
到最後佢雖然肯接咗個page，但唔到一個月又走返出嚟扮有人投稿，真心可恥。
仲有渠哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
最後係到同大家提供兩個平台 學生 Secrets 新名校Secrets

睇睇仲有咩要執

push

炒唔起自己個page又就打落水狗炒人氣

各位巴打推

又黎火十

垃圾樓主

其實IG個班有好多屌緊佢 係FB少人

唔搞埋五毛page?

Fb都多

各位巴打入條link 推 比更多人知天日嘅行動

攻擊中

又黎

唔係聽晚先行動？

係咩，冇追post，邊度有講

集合連登力量 五月二十日晚八點向名校secret開戰

畀粒膠我做咩 我真係覺得好撚煩 成撚日話咩連登用高登名義吞併secrets 大佬呀 唔撚係我哋開㗎個page

可能有人諗刪留言姐 有咩大不了
我覺得最大問題係佢地態度不變 依然唔接受批評 負面留言
若果今次再唔行動 只會助長名校secret形勢
佢地對00後10後嘅影響力更大
萬一再發生上次嘅事
到時推到佢地收皮會變得更難

所以明晚大家希望可以參與行動 令到佢地再次收皮

真係做Page做到佢咁
好核突

嘩果然又復活 復活一次打一次

ATV D fd

.

開戰

Attack

個page真係唔知有咩咁好睇 啲人講到無得睇會死咁？我就覺得好似八卦雜誌咁有得睇就睇無都唔會覺得可惜
仲要有班人講到係心血，大家都係收錢做事打份工，背後人整黎賺錢，講到呢啲所謂心血好似文化遺產咁

心佢老母血咩，打份工咋

同埋真係心血就唔會賣俾人啦

其實班人覺得係心血，唔係應該嬲架咩，俾人拎咗自己心血去賺錢，仲要搞到個平台衰曬，啲人到底有無腦架，明顯係舊時班admin同御學軒班admin嘅責任嚟。

然後講咩舊時admin會心疼姐，屌會心疼就唔會賣個page俾人控制言論啦。講出嚟都唔怕笑大人個口。

就因為心血，以前真係出名嗰班commenter真係嬲到癲咗，個個post都走出嚟屌咁濟

真係痴撚線 幫推

我都係因為咁先屌

心血
一開頭咪又係比男拔仔曬命嘅平台
垃圾都不如 唔應該存在

。

名校Secret係pk
但如果係del comment
點解個comment發佈嘅顯示時間會係33分鐘前
但下面張圖係22分鐘前？
除非佢成個comment del左 然後造馬果個人再係下面留一次啫
但係兩幅左上角個電話時間顯示
其實只係兩幅圖掉轉咗放？

因為個老細係仆街男拔仔

我都冇留意添
即係其實唔係del comment?

[更正] 集結連登力量 5月21日夜晚八點向名校secret第二次開戰

LIHKG @ Android

[更正] 集結連登力量 5月21日夜晚八點向名校secret第二次開戰

入去推爆佢

垃圾page

原來佢哋收過皮
之前淨係檢舉IG

推上去

真？ 點知道㗎

15分鐘後開戰

How